最近疯狂的喜欢上了：董小姐

董小姐 你从没忘记你的微笑就算你和我一样 渴望着衰老董小姐 你嘴角向下的时候很美就像安和桥下 清澈的水董小姐 我也是个复杂的动物嘴上一句带过 心里却一直重复董小姐 鼓楼的夜晚时间匆匆陌生的人 请给我一支兰州所以那些可能都不是真的 董小姐你才不是一个没有故事的女同学爱上一匹野马 可我的家里没有草原这让我感到绝望 董小姐董小姐 你熄灭了烟 说起从前你说前半生就这样吧 还有明天董小姐 你可知道我说够了再见在五月的早晨 终于丢失了睡眠所以那些可能都不是真的 董小姐你才不是一个没有故事的女同学爱上一匹野马 可我的家里没有草原这让我感到绝望 董小姐所以那些可能都会是真的 董小姐谁会不厌其烦的安慰那无知的少年我想和你一样 不顾那些所以跟我走吧 董小姐躁起来吧 董小姐